發現呢排校園台多左好多假膠引戰

有冇手足支持向許業囝申請
校園台出post驗證
要登記番自己邊間學校，gpa
在業人士要提供月入證明
咁樣先可以防止假膠搞到校園台永無寧日
同意正皮 反對負皮

多謝ching正皮